{"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Olen suur ja sinine ning minus ujuvad kalakesed. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen valmistatud veest."},{"text":"Paadid h√µljuvad minu peal."},{"text":"Ô∏è Olen ranna k√µrval."}],"options":[{"label":"Taevas","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"Puu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Mul on kest ja liigun v√§ga aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kannan oma maja selili."},{"text":"Mulle meeldib taimi s√º√ºa."},{"text":"Ma ei ole kiire jooksja."}],"options":[{"label":"Lind","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja elan meres. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin v√§ikestest ruumidest l√§bi pigistada."},{"text":"Ma saan v√§rvi muuta, et end varjata."},{"text":"Mul on imejad s√ºles."}],"options":[{"label":"Krabi","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"T√§htkala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Mul on k√µva kest ja k√µnnin k√ºlili. Mis ma olen?","hints":[{"text":"K√ºkitan liival."},{"text":"Ô∏è Mul on k√º√ºnised."},{"text":"M√µned meist on punased."}],"options":[{"label":"Vaal","isCorrect":false},{"label":"Krabi","isCorrect":true},{"label":"Metskala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur teravate hammastega kala. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kiskja ookeanis."},{"text":"S√∂√∂n v√§iksemaid kalu."},{"text":"Sa v√µid mind n√§ha \"Haisel n√§dalal\"."}],"options":[{"label":"Kuldkala","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Klounkala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Olen v√§rviline kala ja elan korallrifis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Nemo on √ºks meist!"},{"text":"Mul on tihti oran≈æid ja valged triibud."},{"text":"Elan anemoonis."}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Klounkala","isCorrect":true},{"label":"Seahobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur imetaja, kes elab ookeanis ja laulab laule. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on auk."},{"text":"Minu laulud v√µivad r√§nnata v√§ga kaugele."},{"text":"Hingan √µhku, kuid elan vees."}],"options":[{"label":"Tihend","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Pingviin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Olen koduks paljudele kaladele mere all ja mul on palju v√§rve. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tehtud pisikestest loomadest."},{"text":"Ma tulen paljudes erksates v√§rvides."},{"text":"Olen habras nii et olge ettevaatlikud"}],"options":[{"label":"Merevetikad","isCorrect":false},{"label":"Korallrahu","isCorrect":true},{"label":"Sandcastle","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"N√§en v√§lja nagu hobune, aga elan ookeanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib sabaga merevetikatest kinni hoida."},{"text":"Olen v√§ga v√§ike."},{"text":"Olen kalat√º√ºp!"}],"options":[{"label":"Dolphin","isCorrect":false},{"label":"Seahobune","isCorrect":true},{"label":"Walrus","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Olen meriolend, kellel on nina peal point m√µ√µk. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Kasutan oma m√µ√µka k√ºttimiseks."},{"text":"Elan soojades ookeanides."},{"text":"Ô∏è Inimesed s√∂√∂vad mind."}],"options":[{"label":"M√µ√µgakala","isCorrect":true},{"label":"Narwhal","isCorrect":false},{"label":"Saekala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Me saame minult piima."},{"text":"Mulle meeldib rohtu s√º√ºa."},{"text":"V√µin olla mustvalge."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma l√§hen \"Woof woof!\". ja meeldib fetchi m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"liputan sabaga, kui olen √µnnelik."},{"text":"V√µin olla hea s√µber ja hoida teie maja turvaliselt."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow!\". ja meeldib hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Armastan m√§ngida stringiga."},{"text":"Mulle meeldib nurruda, kui sa mind lemmikloomaks teed."},{"text":"Ma joon vahel kausist piima."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja mulle meeldib tiigis ujuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."},{"text":"Mul on suled."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maisi ja leiba."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Konn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Olen suur ja hall ning pika t√ºvega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee joomiseks."}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Kiigutan puudelt ja armastan s√º√ºa banaane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib d≈æunglis m√§ngida."},{"text":"Mul on pikk saba."},{"text":"V√µin teha naljakaid n√§gusid."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on laigud kehal."},{"text":"Ma s√∂√∂n lehti."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan valjult ja mind tuntakse d≈æunglikuningana. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Mul on suured k√§pad."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa liha."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mul on √ºle kogu keha mustvalged triibud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en natuke hobuse moodi v√§lja."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Cheetah","isCorrect":false},{"label":"Leopard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"H√ºppan ringi ja kannan oma last kotis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on h√ºppamiseks tugevad jalad."},{"text":"S√∂√∂n taimi."},{"text":"Elan Austraalias."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":false},{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Hirv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}]}